解放軍駐港部隊：後果自負!

好驚驚呀

香港市民: 吠之前叫聲契爺先啦

你咁樣唔會令到我驚
支那人智商究竟可以低到點

哇好驚呀
即刻番屋企摺摺被定驚先

你地攪得掂克警同黑社會聯手先講野喇.

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

我靠，沒有89年那段做彩蛋

用下腦先拍啦 唔該

你食撚屎啦
支那狗隨時都無黑警咁勇武

係先好講 怕你唔嚟咋

打啦 好悶呀支那狗

好驚，好警你唔出

89年直接坦克碌人啦
點解19年倒退到拎棍?

快

一味靠兇
等緊你出呀仆街

警告所有mon 緊post 的政府人員。中國解放軍夠膽出兵香港，後果由中南海高官自負！！我保證中南海高官在香港的資產跌一半

咁既天氣
我驚老解全部中暑

習近平

習近平的親姊齊橋橋及外甥女張燕南，90年代經已幫家族投資香港物業，並多以公司名義入市隱藏身份。

至2009年，張燕南盛傳為慳成立公司費用，竟以個人名義購入淺水灣麗景道4至10號逍遙居獨立屋，花費1.5億元。此大額成交曝光後，張燕南再轉以公司名義零星入貨，但未有放售淺水灣獨立屋，並持貨至今，現時市值已經逾3億元，屬其手頭上最貴重的物業。

淺水灣獨立屋市值3億

據了解，每逢習近平家族成員來港，都會在這淺水灣別墅逗留。記者從麗景道觀察，大閘及圍牆將獨立屋整個包圍，完全看不到內裏情況。航拍則見該獨立屋向海一面，所有窗戶漆黑一片，似是裝上茶色玻璃增加私隱度。

本報取得該獨立屋的部份平面圖則，可見獨立屋1樓至3樓每層約1,700方呎，另設天台。1樓主要為客廳及飯廳，分別面積397方呎及202方呎；另有一間190方呎書房，同層設有大廚房。

地下有5,000方呎的私家花園，方便開派對。航拍所見花園頗多亂草，有兩棵大樹高至2樓。

至於主人套房則設在2樓，面積320方呎，同層設有一個面積220方呎套房，另有一個109方呎工人房。3樓除了3間睡房及一個套房，面積介乎150至180方呎外，另設有一個兒童房。

獨立屋面向淺水灣，坐擁無敵海景。由於該區極少放盤，故市值較張燕南購入時升值了一倍，市值已逾3億元。

更多的就自goggle 你班撚樣用下個腦，係唔係谷精上腦？

0:27打直行上樓

👌

跌返03咁上車機會呀！等左好耐啦！

唔出正仆街

唔出死全家

咪因間好似上次係澳門清理垃圾咁 掃兩下垃圾又見暈又盛咁呀

有支竹係咪真係撐到上去

邊有人會係咁講"後果自負"
連警告都低能過人

同香港警察講
我可以做埋你嗰份

大陸用大陸法
冇諗過呢啲警告冇法律效力

你咁樣係唔會令到我驚㗎.gif

係就快啦 唔好唔出 唔出死全家

呢排出咁多口術，解放軍轉咗under口交部？

佢地咪又係另一理黑社會

心諗 高官都唔夠膽講出兵 你啲二打六拍片做乜鳩

香港人玩CS大架講英文啦

一支訓練黎專殺平民既軍隊

有得睇解放軍vs黑警了

得把口 講左咁耐 影都無

淨係聽到狗吠聲

引月某某八鄉人士所講：你咁樣做，係唔會令到我驚咖！！

好撚驚

顫抖吧

戰狼啊 !

出嚟啦屌，好撚悶啊

黎咗未 講咁多廢話

就咁睇好似外國勢力把炮d

黑警後果自負

唔出正契弟

摺被啦柒碌 干涉香港內政

出未者？

變節及提供裝備的解放軍可鑊香港國護照.

即係點呀？逼全港市民團結？

要飛直昇機 飛彈對付示威者，唔講仲以為打ISIS

定係同你班黑警講啊

Donald Trump:後果自負

收皮啦，屌佢老母

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

麥當勞叔叔.gif

連登仔究竟幾時先文宣叫解放軍出動

嘩，我好撚驚驚呀

好撚驚呀

光復香港，時代革命！

愛國愛港 唔知有咩好驚
搞掂班黑警同鄉黑

摺到你起角

唔出俾狗屌

浪費左三分鐘

Noted with thinks

啲導彈都係拎嚟打飛機罷啦

解放军同志果然厉害

支那人名

梁震驚呀

老解出兵會否第一時間凍結銀行户口？

仲慘過雷曼爆煲！

當然啦，警黑都打唔贏，根本唔會出老解

打得贏先諗啦

我驚流浮山200個刀手都到
都未見到解放軍

快点来强奸我老解来了我带路

屌，出啦，好悶吖

快啲出啦好撚悶呀

嚇鬼咩，有種就黎啦垃圾，攻台把劍亮左十年有突都未見影，香港人駛驚你？

千祈唔好唔用導彈

應該得 未必好難 手臂同腰夠力先得

香港市民一向都係負責任嘅,唔似得班“問責”高官

驚到瀨屎

唔知點解睇完想笑多過驚

香港好熱架
陣間中暑點算

已經搞入左狗隊內啦，係就黎真，唔好尻講

聽到好撚悶 要出就出啦 唔好咁撚多嘢講

佢夠膽岀就返屋企睇股票啦 屌

勁過過山車

屌 要嚇香港人 重播返8964坦克碌豬未得囉

有膽佢咪出囉

屌 仲用靠嚇哩招
出啦 講

佢意思係佢想做咩都得，殺人都無問題

你咁樣係唔會令到我驚架

汪汪！汪汪汪汪汪汪汪汪！！汪汪汪汪汪！！！！

歐.....

摺到殉職？

攬炒

人地要打埋台灣先調動軍力打香港

食屎啦打過咩勝仗？

屌你老母返去摺被啦 後你老母臭閪果自負咩 成班摺被撚

出老解咪即係要露真底咁咪攞唔到外國着數囉！要出早在六月十二出咗啦駛比你地搞狗總立法會同黑聯辦？

關你撚事咩, 縮返去後面啦, 呀爺未叫你咪衝出黎柒!

係就好，最多到時退一退。縮一縮。
返屋企再上網睇下阿斯達克。個市縮幾多
有一大班有錢人陪我。甘願了

出啦 屌你老母
睇你d cap水
對外，洗黑錢

大家等夏天完左先啦
之前係澳門執垃圾都熱到暈
唔會出動住架啦

掃街都掃到中暑，返去摺被啦

收皮啦屌你

做實事啦柒頭咪撚得把口

警渣！聽到啦！想擁兵自重成立軍政府？人哋叫你後果自負啦收手啦警渣！

叫解放犬口交部隊算啦
出到當你嬴

連自殺都唔驚嘅人你用武力去威脅真係好on9

寧願殺人都唔肯妥協嘅政權點解仲要維護？真心個中國唔係佢嘅，係屬於人民，佢只不過係一個代理人。

巧京京

我真係好撚驚呀 你呢

好驚驚

好期待呀

焦土

好驚

NG 左幾多次？

on9，武力你贏晒啦，經濟、政治、民生、國際輿論你輸晒。
你贏咗場仗，輸咗個國家。

屌你又係打鑼打咗好耐都唔見人出動，永遠都咁冇出色

我要舉報IFC有大量外國勢力聚集 強烈要求解放軍出動驅逐外國勢力！

日日打飛機⋯⋯講咁撚多野，都唔敢出，懦夫

等到頸都長

來吧

叫飛天南帶白衫拍返套仲多人驚呀

佢地係唔係唔知我地好想佢出兵
雖然我間屋仲有排供
但係如果可以擺脫大陸管治
我真係唔介意焦土

黑警加黑社會（內有蝻亞）夠滅左解放狗啦，黑警同黑社會有實戰！解放狗只係行行企企點夠黎呀！

打嘴炮

好呀，咪出兵lo，後果由共官自負，資產跌撚哂隨時凍過水

wfc

哦 好撚驚

摺被軍
做埋d無畏野

笠水狗共匪

你地死梗啦

一日唔出，d樓價都唔跌，跪求出動解放軍

好暴力

好悶

叫習近平同肛派土豪後果自負

除左被要起角
連D槍都要起角

唔係講笑 維穩啲裝備廢過黑警

哦

開架噴煙母艦 煙燻你班暴徒
摺被震懾你地香港人
好撚驚

媽啊 我好撚驚
快點快點

藍絲黃絲本土唯一相同就係，佢哋全部期待出解放軍

幫助解決房屋貴的問題

講左咁耐都仲未出

係就快啲攻台攻港
得把口

放心 一定同你打

我真係好撚驚.jpg

CG？

入左先睇有咩後果啦！

平時外交部又係成日講亮劍，劍到今時今日又係打飛機

其實幾時唔係後果自負

大佬啊 冇明星卡士 邊個會入場睇

屌 成地精
好撚驚 係出老解就快啦屌你老母

又可以打飛機

解放軍入港
可以炒晒班毅進仔了
個班戇鳩仔仲以為好醒咁可以收返片

一句講哂，Barking dogs never bite.

支那人都係講返支語啦

出解放軍唔該大家明正言順開戰 對付外族不用留手

2:15 分果個係咪happy 伯？

屌你老母咩
一開頭個整個地球scene
以為自己真係做緊超人
成條片柒撚到仆街

出你就出啦
打咩飛機姐
仲咩「好燃」幾時爆炸死

焦土呀 係就快啦

支爆啦 仲吠

條片唔係用嚟嚇我地
係嚇父母

想參軍嗰個有無人幫下佢

屌你老母嚇鬼咩
係黎就快撚啲
成日口交部

淨識幫維尼口交

看完想參軍了

有冇人幫佢參軍

[黑警今次大鑊]頭先係茶餐廳聽到個阿叔分析老解做咩係邊境

呢個似樣d，

而且訓練目標都唔係防暴

係攻堅

打啦～好悶呀～

見到啲小朋友同青少年話好驕傲真係好噁心

嚟多次64囉！

狙擊嗰段
我以為佢係超遠距離打中個細把
點知個目標係架車

記住出老解呀
唔出正契弟
仆街死全家

YouTube 啲comment 笑死我
個個五毛氣急敗壞

希望有機會表演手撕支那兵俾大家睇

真係守護國家喎鬼拍後尾枕？
淨係見佢日益強大然後用裝甲車打冇武器既民眾
拍條飛機片都衰過人

btw香港Hong Kong
香乜撚野江
仲有
後 果 自 負
唔係 後嗰 zifu

話唔驚既，係你地係舒適區太耐

黎囉，順便廢埋黑警

佢同自己講緊？

好撚驚啊 屌你老母

嚇死人咩

仆街
連登一直都支持大陸出解放軍震壓暴徒

快D黎啦 最多我帶路

個樣就死咁

嘴炮攻擊

1

身手有咁敏捷先算啦

黑警都打贏你

唔想睇d廢片
有冇d恐嚇位可以cut出嚟俾全世界睇下

咁似之前火車鬧後生仔戴頭盔個廢老？

以後發夢見到黑狗仔 可以有新口號：

狗：呢個狗方既警告，前面既人士......

： 後果自負 後果自負 後果自負

唔黎正契弟

解放軍同香港市民打成一片?!
警狗準備做最底層

如果佢地真係出精，我都想同中共講後果自負

睇佢個樣以為食左催淚彈咁

正丫，最鐘意老解
我唔見得而家有幾好，大不了攬炒，一齊死

後果自負

长官，这边

班支那狗唔係好鐘意mon連登 今次做咩唔cap圖

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

快點制裁我

前半係比香港人睇 咁後半部份比邊個睇
香港警察？定美軍睇？

嚇撚死本寶寶了

證明佢未夠料執行一國兩制

8月5日大罷工

玩撚夠未 , 想出就出啦

快撚啲打啦

咁勁出黎打鄉黑啊？

又出對海導彈 又對空想同邊個打啊

企業係國內都借唔到錢，要黎問香港借，到時還款期到又揾唔到銀行借，後果自負

你地放錯重點啦

一段咁重要既官方片，解放軍都用廣東話同繁體字，明顯其實係想支持廣東話同繁體字。默認廣東話同繁體字既地位

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

香港人食都冇咁痛苦啦

好撚樣衰

多謝老解做埋政府個份，樓價大跌gogogo我愛老解...不愛港黑警

係就快，唔好等下個禮拜

唔好講，take action吧！

剪返64既相同片落解放軍D宣傳片到，然後send返上大陸

推到有巴打拍出黎
罷工潮文

今晚，我又再一次訓唔著。
睇到一幕幕血淋淋嘅畫面，我望唔透，我唔想香港咁亂，點解香港人咁唔肯服輸？我抱住我小朋友，關上電視。
我唔知應該講咩好，作為成年人我深知道反對係無用。

勇武抗爭？只會換嚟被捕同前途盡毀。
作為三大畢業嘅我，作為小朋友爸爸嘅我，睇到真係得啖笑。

五大訴求？喺依張國際焦點的賭枱上到底香港人知唔知道自己有幾多籌碼喺手？咁樣同我走去李嘉誠面前話要賭一千萬有咩分別？

望住天花板，喺我老婆旁邊我諗起另一個女人。今日返屋企嘅途中，收到一張傳單。係由一個弱質纖纖嘅少女手上得到，我同佢對望，點一點頭。我嘅目光無停留喺佢嘅面上，係因為我怕佢睇得出我尷尬嘅眼神。

傳單上面寫住「5/8全民大罷工」，我有老婆，有仔女，有父母要養，重有一層樓要供。罷工？唔係我唔想支持，係我有太多責任，我放唔低，香港有邊個唔係手停口停嘅呢？

一日又一日過去，每日平常的工作，令我好疲累，返到屋企開電視，又係一樣嘅新聞，一樣嘅結果，分別只係今日警察到底放左催淚彈，真槍定係水炮車。我合上雙眼，我問自己，乜野係啱，乜野係錯？

終於到左5/8，我老婆照常叫我起身，換好恤衫，我望住我個仔，雙眼開始模糊。

我無返到公司，走上街頭。
依一刻，我知道咩叫責任。

連登仔歸位: 罷工潮文

後果自負?全中国一齊負喎

出黎啦仆街，一出軍營， 睇吓到時邊個打邊個？
你以為得你有槍呀？
垃圾坦克
你叫轟炸機黎都照樣擊落你呀！

日日都講。好煩。

8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2去集會
8月5齊罷工

派兵去元朗警局啦. 佢地獨左立

大陸企業最鍾意黎呃鬼佬

睇完好想笑
感謝提供笑料
忍唔住replay 近排無咩點睇笑片啦

掃個垃圾都暈低
真係笑死人

共產黨出解放軍後果自付

拍宣傳可唔可以認真啲啊
槍又揸唔穩左fing右fing玩war game咁
盾陣又無端端攞碌棍出嚟dap下做乜鳩啫
屌你個600米狙擊個shot拉撚到成幾公里遠係做乜鳩啫
重要攞消防喉咁嘅水壓向天噴真係睇唔撚投係到做乜柒
排宣傳排撚到咁柒真係冇野好講
ps 等你光復香港平亂啊 幾撚時嚟啊你老母

有人想參軍 有無人可以幫下佢

快啲攞碌大炮射落金鐘果度

連登仔應該向政府申請係軍營門口集會，邀請解放軍出營，想買樓的連登仔，這是你的機會

表演摺被

一地都係精

幾時岀啫到底
頸都長啦屌你老母

打飛機咪幾舒服囉

支那人係咪真係咁鐘意拍埋呢啲打飛機片嚟自high

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬幾炸

撐桿跳上窗果度不爭氣忍唔住笑咗

屌有聲

係就開入嚟，得把死人口

我好撚驚呀

幾時出啫 搞咁多野？

個場境又咁hea
老解又咁搞笑
因住畀美軍滅團

顧掂自己先啦 中暑死得人架

嚟未呀 好撚悶

on9

成班鍵戰，到時企係你面前，實嚇到賴屎喊曬口咁

笠完水未 啲被摺到起哂角架喇 黎啦

睇呢段好過啦

等我地香港市民同你班仆街少爺兵打成一片先得

佢企得喺我地面前佢都輸左啦on9
佢咁有料點解仲唔出黎呀

講左咁耐 黎未啫

你試下出 全香港人會出黎做鳩番你地

快d出啦
魚蛋論

好撚驚啊，屌你老母支那狗，縮返入你老母個閪窿度摺被啦

支那狗：扯左

攪掂埋啲官係香港資產

班大陸仔做乜撚

媽媽，好驚啊

哈，用新界的士咁 慳皮搵西鐵拍先夠貼地啦

哈哈 後果自負 好撚驚丫
入過大陸軍區睇過既都知
最勁既上哂電視 營區既都係酒鬼
係甘勁又洗乜怕山長水遠既美國佬
呢香港打巷戰多多都未夠死啦
又唔係唔知自己無實戰經驗
黑警係香港人點都話係抗爭
解放軍香港人同你玩抗戰丫

不嬲都係under口交部

亮劍！！

無人會驚 唔好意思

你敢入黎香港 你班支那豬就真係後果自負

有冇得搞支持出兵大遊行

鬥摺被？

戰狼..........
撚你老味

幫佢加番落去啦

幻想下解放軍叔叔支飛彈一野車落去中銀大廈到

終於明白當年六四點解解放軍會大開殺戒。唔出手真係無人驚。

媽我真係巧驚

to 老解：你走吧啦，呢度香港

強烈支持解放軍對抗新界鄉黑

吠咁耐都唔出，同啲一路鵪叫「你過嚟啊，過嚟啊」一路後退嘅ＭＫ仔有咩分別。

又話臭又話焗 澳門班友仲講到佢地幫手掃垃圾暈低好英勇

滿滿的挑釁

後果自負
後果自負
其實佢知唔知點解？成部卡式錄音機咁
出啦好撚驚

好驚丫

快點碌扁我

霞姨！我個反應係唔係要好驚㗎？

番屋企摺被啦

【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

摺緊被，再等一會

好耐冇笑得咁開懷

宜加根本係軍政府
等睇警犬比人清算 大陸最撚驚人地霸權

到底係流浮山個二百個刀手快啲
定係出解放軍快啲

咪係 唔臭唔焗都唔搵你掃啦 柒下柒下

預示 89年6月4日將重現香港?

我日日出門唔摺被 真係驚架

吳京呢

利記

片頭個地球出現個下覺得好尷尬

出兵啦 雜種狗

上到去但係兩手空空
仲要個窗冇玻璃先有用
我情願喼神咁上去好過

係咪P左方東昇，咁撚似樣

有聲

完全唔覺得驚，反而覺得好柒好尷尬

支那人真係做乜都有陣柒味

Diu 剪片都剪到一舊舊, 對白又普通話又廣東話但最大問題係唔知你想表達咩,成個弱智咁兇人,無前文後理,宣傳黎架麻,用心d 啦 seven head

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。」

高志森定李力持？
on9到咁係得佢兩個
柒到仆街

支那做乜野都硬係有陣柒味
文革餘孽

推到2046
一日解放軍唔黎, 每星期推番上黎
我愛解放軍

快d打, 好想睇